[美麗非凡幸運快車] 五月三十一日田草十一場暨日本打吡賽日討論區V

屌你老母蔡約翰, 燈到你仆街

叻仔

屌你老母雄龍

何妖變左港版田雞

最後見部能仲分韁真係嚇左嚇

潘頓同韋達

少少頭痛

頭真是好能痛 要抖抖

Gchi

電路一號點啊

-2k 頭痛

睇到眼冤，咁撚樣輸左個W

頭暈

賀蛇又幾眉清目秀

六環頭關又67

Same

隻舉世無雙下場降班要睇住

出面果個開post乜水

黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家

條直路無跑過咁濟啦
塞瓜左

究竟邊撚個講3歲133 係好撚難?

好彩買唔切六環
唔係一場就撕得飛

屌你老母波狗，識唔識擊殺婆娘呀

潘狗食屎

跟前左啦屌 阻撚住哂

-3.4k 頭暈

係時候要休息 下個月再黎

輸到好頭痛， 點部署

仲諗住乘勢歡心單騎放輕鬆都有p
隻八駿上去燒
灰到

我屌你老母又第四 屌你老母醫生雄星又係咁 你又係咁 屌屌屌屌屌！！阻了！$種場竹）第土）$竹

跑唔出個陣咪係囉

5人的士
我 貓 福蛇
-2

就唔信姚本輝今日一隻都無

其實日就月將都有，係無巴撚閉

屌你婆良咪撚達標

失控

Same 第一關就收檔

條q派1K9 單T派2k6
爽到
多謝報新聞嗰位手足
今日買能叔fatfat

4班

跑咗一半已經急劇墮退

針到想切龜頭
買q跑三四
買pq跑四五

晏8 真係慘2隻馬p足夠上三甲

好撚頭痛 叻叻精彩

31/5 馬PO精選

第一組
R1 活力寶駒 (被屠殺) P$15
R2 燦若明霞 (綠木) 輸
R3 威風凜凜 (單身楊明綸) 輸
R4 合衷共濟 (なつめみお）P$11.5
R5 熱鬥車神 (Win神) 輸
S1 里見名言 (我愛金世正) 輸
R6 日就月將 (晏8) 輸
R7 自然力量 (金仕芬)
R8 淺草飛 (Poli)
R9 與龍共舞 (不加思索畢加索)
R10 爆騷 (跟方)
R11 牛角仔 (覓腸)
W-$70 P-$130.5 Total $-200.5

第二組
R1 電子傳承 (Adnan_Januzaj) 輸
R2 葵涌老友 (小川ともみ) W$190 P$55
R3 銳俊良駒 (中出大俠) 輸
R4 精彩勇士 (bogo) 輸
R5 東龍陣 (時時精綵) 輸
S1 天神傳說 (超能量) 輸
R6 乘勢歡心 (單挑) 輸
R7 精彩千里 (吳宗憲)
R8 美麗友盈 (新力必)
R9 烽煙四喜 (烽煙四喜)
R10 正本開心 (人一世勿一世)
R11 大俠士 (尊兄)
W$120 P-$45 Total $75

第三組
R1 超霸無敵 (玖寶) 輸
R2 太陽多多 (Priestgod) 輸
R3 夢想成金 (睇書) W$24 P$13
R4 加洲多寶 (Eriksen) 輸
R5 馬爾代夫 (排球少年) 輸
S1 戰舞者 (陳曉明應教港隊) P$16
R6 喜跑 (戚家隻狗喪彪) 輸
R7 開心日子 (華可可)
R8 運來福星 (冼毅力 saint)
R9 將悅 (福逸)
R10 利害了 (奥書)
R11 小太陽 (星宮一花/_@牙波牙)
W-$46 P-$123 Total -$169

落班另計

一樣諗法
買撚重左佢p

郭能癲到隻馬外閃仲打右手

...lm

潘狗騎13少d馬真係買少隻

你樓下 到未 跳緊錶

波狗呢場要贏啦

香港騎師轉去日本跑啦屌你老母 十幾疊入灣都冇人理柒你 一係就見習生用大逃

同自己講撚廢馬叻叻精彩係超賣 係都要賭 dllm

@貓蛇 點呀隻無心 下場又要買

想ALLIN 自然力量

一鞭就閃
唔鞭唔洗贏

到了

好撚憎波健士 永遠買唔到佢有錢收個隻 同梁家俊一樣

[size=6］
我屌你老母又第四 屌你老母醫生雄星又係咁 你又係咁 屌屌屌屌屌！！阻了！$種場竹）第土）$竹][/size=6]
屌你老母係咪玩鳩我呀

轉彎個位以為gel得
點知鞭都唔撚落

今日牙撚去馬 買大藤王先

點撚樣賭

我叻叻呀
無心讓比你地中p

屌你老母正垃圾馬 死埋一二邊啦

明明咁多人屌何妖
但個個轉頭又買佢

福蛇換衫等call

出嚟就係為咗喺對面直路搞鳩人

最後一百俾郭能狙擊，瘋狂推佢出去

十三今日手馬呃柒人

桃花盛冇揀就第3

何妖真係好癲

我拖唔到呀 買左6-7qpq

我正式屌你老母 祝你賭乜輸乜

3疊都知閪

泥水真係好撚煩

點撚樣搞 6比0 now

熱門全部追唔到

佢真係on9

屌

前段完全冇
下季先算

今日田雞腳軟

淨賭撚左W, 跑左一半見仲係3疊已經搣飛

以為又係㩒住都上嚟

藍海策略first call

減分馬留後面啦屌你老母

我有1 但2膽 屌

最後五場唔爭在

精彩千里唔敢買 應該又中

真係好撚渣

有遮擋

成日唔撚見咗佢

繼續自然力量

係 3疊我都知閪

日本？

屌你啦 迷達贏錢

再見了

屌佢老母 屌埋喜跑老母 三個垃圾拎去餵魚都毒撚死啲魚

Same 我見三疊都換衫落樓搭的士

唔賭海外 跑三十隻你賭啦

我都賭w 2膽Qpq
P根本上知無撚得補 得1.2 1.3

我本來想要1 見撚到13落飛揀左13

叻叻精彩會換人啦
不過唔會再買

今日到目前為止剩係中左隻葵涌老友

何良起孖

藍海策略wp

-4.3k想死

何妖呢場要幫笨閪追數啦

開心日子 最後一注

阿拉騎買唔買

喜跑狗餅馬乜撚野內欄第三啦屌你老母

藍海策略second call

屌你 ！
我又想

唔入p 退出未

挖頭路黎 希望大家識醒

-1.5k
6場就報數

邊隻

阻撚住 屌佢老母

烽煙四喜 位置1.0 你老母

我暈啦

拍跳好撚勁

今日外面咁好追田雞都可以唔見影

買左咩

跟埋你地

-1.3k

天賦威力最後一注

啱啦一齊的士上最後一次屌馬

周狗又表演放頭

天賦威力

問題係 頓好唔夾呢隻
但我會買

失蹤人口
會然福逸

叻叻根本廢馬 邊個騎一樣

你死左佢啦

會員飛

雨又唔撚落 馬又頂撚住 燈撚住你蔡約翰燈到下季 屌你老母

一齊？

我屌 同路 輸到暈

藍海大船

我都買左 死就死

烽煙蛇自己買左幾多$p

300上左4k
依家得返500
好彩cash out 左啲

以為連連行運嗰次撻咗會搏返w俾13

@bogo
你老細隻痴線馬 牌仔掂唔掂

尖子又閪手

中左落車

跑草都咁撚重手?

何妖/雷神邊個騎師王?

拿屌
我就係要呢啲信念

係窩
烽煙蛇 1600萬？

雷狗

睇下開心日子定傷心日子

雷神啦尾三場惡撚到

唔掂

我都係

個牌仔放頭唔撚掂 仲要長途

藍海係時候入P

我屌
福蛇落樓未
跳撚到200了

拍跳太引我

老苗堆過關

放過

準備沒有明天未

事勝意呢 開飯未

唔想知

小注wp

最緊要開心！

屌你老福到未 我同貓等你好耐 司機都唔耐煩

尋晚出成績唔錯

邊間pr公司

真係有search engine呢啲嘢

有呢啲馬係度先好
有佢就實有得爆

福永勁到
佢話見到橫山走上去即刻拖落一格

乘勢歡心

奸仔告

上場中 今場嘔返1/3

可想而知啲人幾撚無聊

喱場與神同行

榮冠大道爆呀 我肥3win

咩意思我睇
重傷仲踩多腳

陳蛇 > 黃俊狗

...梳

又話一齊開心日子共存亡

第四場威水到

問問問
由頭到尾都係做緊同叫人做
老毛嗰十六字真言同保留實力
就係咁
上年十月出完真槍已經叫人咁做

馬po都要小心啲講嘢

笑撚死

係啦 波健士！

懷疑你勁中爸巴閉出賣手足

開心日子
冷 有多餘錢咪買下小氣鬼果隻

貼哂欄守包廂都知贏撚梗

上期過關？

想用生命買1 都係算了
一陣又黎變奏贏馬就仆街

冇...
我都中左電路一號伏

藍海策略

老仆街

未撚見過你走入黎講嘢仲要唔關馬事

唉出發 福仔唔知係咪自私燒炭

下次一定再追...呢場唔知搞乜鳩 一塞去撚到最尾咁濟

快樂凱旋p過關
我記得跑之前快樂凱旋有過關飛

今場迷唔迷鄭

我呀屌你 等埋

的士有位 係就兜埋你

Show Blocked User - 得到既係經驗

田雞不了

波叔加持

笑死
你無p一個星期無飯食

牛精輝煌

得一隻P都咁重飛

支持陳蛇

順路就兜埋過來

今日咁撚多馬po新會然既

仆街
FC城南派錢無買

換衫落樓 有10蚊幫我買個蛋糕仔 未食野

尖子好似都唔錯
潘拖埋佢先

信多周蛇一次

買啦，今日有呀

推埋佢算

食好d啦最後一餐

屌你都要去針仲要比錢搭的士

都last一程 無咩順唔順路 落樓啦

食紅蘿蔔

周狗今日嗰樣古古惑惑咁
同第一日差好撚遠

對上三歲二千米贏係邊隻

比DC9賺好過比馬會...

跟

賀銘年瞓醒未

我最後一餐叫左開心日子餐 食唔食到就未知

你地可以夾錢坐的士

小妹新入馬Po

俾陰司紙的士佬？

屌玩下三格追下數先

咁我不如係我果棟樓跳啦
洗乜特登去IFC

鐵鳥翱天

我都希望佢係古古惑惑

頭好痕

隻1唔岩佢騎啦屌

角大今日點

韓假又秒角

屌係咪死都要自私
一齊死溫馨啲
上報都有機會幫馬po出名

跑完馬幫我收尸

痕好過痛

賭馬死 入浩園啦

R囉

r到好痛

暈呢

肯bounce back 未

閪好癢

想奶

留tg？

OK 就咁話
抗爭追求畫面 我地針都要針得有畫面

屌你老死福逸又叫我兜埋
影都無

宜路初老定得滯

連登馬po數名會員因金錢壓力企圖輕生 幸好第7場開心日子大船勝出

直路初老定得滯

唔通何良都上到岸?

貼gif咪有畫面

佢做埋家務先落樓

奶到雪雪聲ok?

大叫贏多多 史卓豐 屌你老母

死開啦死狗公

喂阿哥
我地府都到撚埋
你地慢到咁 死都要等咪玩

賀銘年 bounce back please

下。。。未撚見過真係誇張左喎

叻叻精彩 電路一號！

呢場跑形勢

我係啊me

潘狗去馬

4,5 買p算

地府有5G未

開心日子嗰鼻有少少血既喂

你搭乜咁撚快

K黎

潘醒神呀 屌你老母

1

我係旺蟹/利蟹
順路比人夾上來

精彩千里

屌 搏龍戰士算9掃 呢場都係開熱搏爆一隻

佢個仆街又賣 叫我等埋 依家屌9我

啱啱贏多多話會順利開出

山翠線走音

睇錯

上船

接納

1110 位置Ｑ 沙田 星期日
第7場 位置Q
1 精彩千里
5 榮冠大道

咁先精神

唔係我啊屌

派未呀

周蛇定周狗

周狗定律：越熱越可skip，越冷越有p？

輸足5場，馬真難賭。
好啦，唯有試下買條仆街潘

田雞

佢趕住投胎

陳蛇4w

矇撚到

想做拿基個仔

周狗

你老花

肥鬼搵食場次

Btw貓呢...

何妖出閘咁醒贏撚得

三叠

呢場2000居然慢步速

南hi呢！

我鄭！！！
真上岸！！！

潘狗屌你老母

爆埋

鄭狗屌

吐血

屌 又係田雞殺w

牛精屌 跳樓

畢業

點撚樣賭。。。

鄭

米高護級成功

周仔

鄭俊偉！
16W！

牛精

周狗垃圾到

波健士神級發揮

點撚樣賭, 田泰安場場無, 呢場又有

田雞亂舞咁都得
撞鳩死自然力量

老仆街會唔會屌鳩賀年

賀銘年又塞 傻撚咗

屌 田雞 我屌你老母啦
又殺我w

何妖

周狗快撚d 死

牛精有冇咁撚勁呀

潘狗跑到一絕都win唔到

我鄭好波！

閃都咁都贏

周狗隻馬唔掂

撞兩下

放得咁順轉彎唔撚加速掟甩後面
周狗食撚屎啦

龍戰士塞撚到...

準備跳未

今年好似前過前兩年夠數

田雞fing下fing下又贏到

田雞又要睇啦

偉哥

屌你老母咩賀狗 塞塞塞

唉 暈撚左啦

唉，屌你老母跳樓電路一號西都無，一唔追田狗又爆

屌你d飛數好似預知隻1會比人燒咁

田雞又黎後殺

周狗真係唔識放頭

無人買田雞咪識贏

鄭俊偉 咁Strong

賭閪咩屌 咁樣殺

西拉今日搞乜撚 場場3疊 on9

鄭米高

屌你老母鄭俊偉， 買左你皇牌果隻

天賦威力$14P?

你估咁易騎咩

認到我嗎

成日騎放頭馬一味諗住拖慢 唔理隻馬順唔順

唉中撚晒伏

睇到咁多人屌周好爽

呢隻唔易

假撚到 11 號得返1.4？

潘師傅 我吊你老母

鄭俊偉又可以放暑假

我wp
P比返14 me有撚用咩
我個w呀

燒條毛咩
25 24 25
周狗唔撚識放頭

七場w都唔同騎師

黎啦 下場老仆街上呀

黑衫女

黃衫低胸女

田又想狂掃5WIN?

西拉冇心跑就停賽啦

影相個2條女

田雞彎中已經死剷，勁到

潘呢場一絕 慘
田打鞭高好撚多wo

俾賀sir迫害剷入三甲可以收多少少

豬鳩左，好暈

今日真係好撚辛苦。。。救命

屌你老咪
成日都係D仆街馬入閘玩野要其他人係閘箱鳩企 企到牛撚哂

我頓都跑到一絕

條女淫撚到

第6場

米高鄭會否擺爛到季尾

買田又第4又影都無，唔買就22倍w
買賀狗又第4

場場十幾廿倍w

女人真係有波肯露就得

O撚左

救撚命 賀銘年你大外一氣咁撚勁 塞乜鳩...

直路田舉鞭過高wo

P都打劫

三大師傅做愛qpq

3T有冇人中

輸啦輸啦 輸撚哂佢算

痴綠臨開閘都1.8/1.9

去埋大道至正

周狗又放頭下一場

搏殺嘛真係狂打

圖呢😍

中兩關都收錢了啦…不是嗎？
都千蚊起跳

黃衫女

以為波叔入直路有

嚇撚死你

7-0 今日

1檔放撚到咁
陳蛇都唔會咁廢啦

X2..
5月尾都未撚完我個世界直接變左6月尾..痴線

負5k啦，屌佢老母

你贏好多人了
例如我8:0

輸撚出上IFC

跑左八場無收過錢 點部署

呢隻都贏 吹漲
鄭真係痴撚線
輕鬆贏

圖？

出邊條跑道好追好多

7-1 -4k

呢隻馬好難跑 又唔係好怪佢

輸到手震, 字都打錯

呢啲買法要中四關先贏錢

精彩等下場

諗住食架啦死啤酒

又捉到個迷妖

斷1就差好撚多

賀狗今日弱智

我打到7月尾 政府派錢先重生

未必 佢兩關中晒三隻

黑衫咁撚低胸

呢場得隻1,2,6贏過三班

薛恩真係好廢

周狗真係好撚古惑

個樣又好鬼淫

鄭俊偉出兩場1w1q 賭飛機呀

舉鞭過高 停賽啦

田泰安都開始識分韁

差d買左
諗諗下長途睇馬算

支持

又周狗大熱 夠唔夠錢驗腦

二話不說又跑

一年前 陳sir

高到離撚哂普

周狗第二日我已經屌佢啦

飛天劍咁撚柒熱

上左岸 理撚得你

死狗會根本輸唔起
成撚日話彩池調整
呃 9 d 阿伯錢

波叔

上左岸就出黎咩下飛算啦

場Ｇ３買撚左佢Ｗ

落飛變大熱

周蛇有無win過?

飛天劍上呀！

落地果日

有視力但冇智力

中多關都贏起碼1000 我話嘅

泥田輸完換田雞

有你呢句死得

點都有視力多次...
上次毫無理由地3檔3叠

告狗啱啱有冇黑面 賀年又塞

有無一棍推介

今次9疊

唔會啦，似至少會中多一關
應該可以保本

六環斷x晒

有咩無可能 前排買左隻馬二檔四疊

我寧願睇賀銘年9叠好過梁家俊3叠

係就貼哂出黎 貼d唔貼d摟屌咩

賀年今日仲係食屎呀睇書蛇

頭關已4

下三關買咩

我都食開屎架啦有咩所謂繼續食

搵人幫手計分

場場打個輸字上去咪搞掂囉

我要全中，保本賭來拓咩
第一關31.3倍
第三關13.6倍
第二關是但5倍都差好撚多

好撚躁

牌仔鬥燒88

岩先最尾跟咗你$10 wp 多謝烽煙蛇

感覺到開始失控

大家咁話

支那味好濃

梁國雄議員.jpg

好肥美

有肉地 正

淺草飛 當草上飛賭

肥野

潘雷田算啦

31/5 馬PO精選

第一組
R1 活力寶駒 (被屠殺) P$15
R2 燦若明霞 (綠木) 輸
R3 威風凜凜 (單身楊明綸) 輸
R4 合衷共濟 (なつめみお）P$11.5
R5 熱鬥車神 (Win神) 輸
S1 里見名言 (我愛金世正) 輸
R6 日就月將 (晏8) 輸
R7 自然力量 (金仕芬) 輸
R8 淺草飛 (Poli)
R9 與龍共舞 (不加思索畢加索)
R10 爆騷 (跟方)
R11 牛角仔 (覓腸)
W-$80 P-$160.5 Total $-240.5

第二組
R1 電子傳承 (Adnan_Januzaj) 輸
R2 葵涌老友 (小川ともみ) W$190 P$55
R3 銳俊良駒 (中出大俠) 輸
R4 精彩勇士 (bogo) 輸
R5 東龍陣 (時時精綵) 輸
S1 天神傳說 (超能量) 輸
R6 乘勢歡心 (單挑) 輸
R7 精彩千里 (吳宗憲) 輸
R8 美麗友盈 (新力必)
R9 烽煙四喜 (烽煙四喜)
R10 正本開心 (人一世勿一世)
R11 大俠士 (尊兄)
W$110 P-$75 Total $35

第三組
R1 超霸無敵 (玖寶) 輸
R2 太陽多多 (Priestgod) 輸
R3 夢想成金 (睇書) W$24 P$13
R4 加洲多寶 (Eriksen) 輸
R5 馬爾代夫 (排球少年) 輸
S1 戰舞者 (陳曉明應教港隊) P$16
R6 喜跑 (戚家隻狗喪彪) 輸
R7 開心日子 (華可可) P$14.5
R8 運來福星 (冼毅力 saint)
R9 將悅 (福逸)
R10 利害了 (奥書)
R11 小太陽 (星宮一花/_@牙波牙)
W-$56 P-$109.5 Total -$165.5

屌佢老母周狗
你老母閪唔識騎就咪撚出閘啦

唔知啱唔啱

我屌

係咪鬥負數

欣直都照屌啦

61萬同10萬既分別

加埋隻騰雲

買輸呀佢

想要順意寶

咁呢樣你熟啲啦

-4k...
點部署

我肥3win

舊果d抹左佢呀下

移民注 電訊精英

D cup

1搭4正副Q

潘狗咁冷?

我都想買佢 見到部能咁冷

咩apps黎

紅色衫正啲

紅衫

左邊

試閘跟到堆過分馬跑
質應該唔差

食得咁肥利

紅色果件應該好撚有錢

田雞點輸

Paul so初出馬

伍燕

佢話最鍾意後生仔既...

2組咬老本仲未負數住

乜撚野9倍獨贏6倍位置

信波蛇

好想比佢包起

我講個秘密比大家知 唔好鬧我ok?

呀拉場場第2想點

為生活，我可以忍

留返啲錢叫高級野算

你落車翻屋企？

FC城南立即入波

夠啦

艮志騰雲 w

我唔記得 以為45分跑 無買到。。。

金鷹翱翔大熱係出嚟搞笑？仲要周周俊樂

金鷹放頭就贏

馬主著到套老西成個酒樓部長咁

唉

陳蛇

好想買隻6
但見到舒服就想放手

大陸佬黎

吐左血 落車換人

何狗比個p我，屌你老母

今日5場A3原來

。。。。

騎師王波健士

我仲問 準備跳未 點知見到節左

Mud9

本身買邊隻？

田雞又落飛

同大家開心日子

飛天劍 飛到

屌你香討洗板咩

睇街飛 輸咗9成

告狗買十億

咁大獲

笑45笑4

飛天劍大熱門

啱架啦

1 4 6 9

淺草飛

美麗友盈 + 二話不說 位置q

飛天劍

我爽左一下
但諗起大家。。

告狗落飛睇見都煩

Bounce back

部能

淺草冇飛

今場有Q飛啦告狗

做愛q

閪拉

周狗 陳蛇放頭王

我陳

@睇書 4叠暈未

周狗笑撚死

陳蛇起孖
賭條撚咩，都on9

大摩！！！

陳蛇
周狗

又4455

屌，田雞做乜唔落力D呀早段

bounce back!

陳蛇又贏 又cashed!

周狗雷狗弱智到喊

跑黎把撚

陳蛇教周狗點放頭

周狗 笑死

周俊樂仆街啦

癡線飛天劍都有

陳蛇好似覺醒

哈哈哈 買嗰個仲on9

周狗騎緊d咩

陳蛇好波

乜撚野周俊樂 廢撚到

開始識玩周狗

sasa又出糧

雖然冇買 但何妖場場都三疊轉彎 點跑呀

陳蛇起孖

又陳蛇係咪on9

屌你老味呢場又放頭放甩哂

8:0屌你老母，想我死出聲

周狗拉馬點滿星

今日仲唔到陳蛇笑9周蛇

陳蛇-7磅勁左咁多 周狗食屎啦

陳唔係叻 但一出閘低頭已經係咁推要放啦

周狗屌你老母唔放

傻閪何妖，無心跑請SL啦，屌你老尾

多謝文讓路

陳蛇>周狗

上曬口

又贏

得幾隻跑

屎卓峰你真係收山算啦 屌你老母

壓軸 烽煙四喜

美麗友盈唔落雨都贏得

摩狗又贏

都要馬有

有買 4455yeah!

迷陳會戰勝歸來

唔掂wo師傅

7場馬跑6個第4

羊撚柒到 又收錢

多謝周狗

近似陳雲睇嚟成世仔都唔會識過馬

都話貼欄呢隻跑高好多

大摩又追一場

第三

13有無放頭馬俾周騎，睇下條仆街玩嘢定真係唔識放

3333

一留又搶口 食屎算啦

應該放就要放

真係當隻隻都係金鎗咩

莫雷拉果隻

周狗真係廢撚到

射得一隻
飛天劍下場贏啦

法國你係咁中p

錯台

大家答我 今日有邊個騎師起咗孖？

-7 -10 呢啲根本係基本野黎
好似條周狗咁咩 唔係慢閘就拉到搶口

食撚屎啦 周狗

艮志騰雲唔頂

陳蛇個樣囂撚到

我睇！
友誼至好！

又打劫屌你老母

一企起身就出事

牌仔識搶閘真係勁d 好似黃傻咁

金鷹唔受控

周手韁繩太鬆 啲馬唔上口 佢騎自動波重口放頭就會好

報數
8:0
負5.5k

我田孖寶

係咪唔應該再買win 買哂p好撚過..

次次都貼出黎大注 祝你中win贏大

以為自己大師傅

我睇！

-4K

算啦

屌你老母死狗會
次次都打賊
輸唔起？

1P 打劫到24蚊

今次無啪針都贏
下次升班啪針又整多場

哭能左

咁都竄上黎 恭喜

跟陳蛇學下放頭啦 周上次跑果隻美麗甜心記一世

美麗友盈我愛狗

買p算數啦

升班就難 多快馬

我都想bounce back啊

如果最後2700有B或以上就love

有視力暈未

廿幾分鐘後拉個隻又會畫面重播

呢場估嘉應之星

利申；買8場馬跑6個第4，自己睇路

中左兩次

估幾隻搶，結果單騎放賭閪咩

慢放 屌你老母

田雞俾兩步頂你俊主要對手運來福星啦 你望姐望

係幾暈..
沿途四叠

谷草

楊明綸訓醒未

7:2
-4k

@星宮一花 牙田又撻告狗1win

嗰場輸鳩死
諗住減多3磅食滑

重磅未好過
呢場 協霸 + 將悅

打陣機先 返嚟再同你鬥過死馬會

嬲到仆街 慢放比人走晒上黎 之後收皮 明明上一場快放都掂

馬po q

-4K too ...

重頭戲 烽煙x睇書

將悅d飛

我何妖3疊都唔差

買史狗失蹤
買田狗第4失蹤，無追就贏
買賀狗又第4

救撚命

烽煙1.0 p完到將悅

吳長進2號

屌佢老母 強姦

金鷹仲正

贏唔贏錢睇呢鋪

福逸蛇又攞獎金嚟推

跟左

4千幾銀

十三今日想點架

本身鍾意協霸 但個人

D飛勁到

欄主圓底出

陳蛇真係

加多隻友誼

1.1p

遊馬河

佢操呢隻幾好..

買埋我睇愛馬今日收手 意興闌珊

有無人會買phone in?

友誼定與龍好

Phone in (包尾)

你燈咪算囉
燈撚埋我

其實十三無得捉

有

烽煙蛇and me

輸到爆廠

沙田落雨
烽煙點睇

即時唔抵賭

烽煙頭先唔係1.1p咩？回咁多

敢唔敢

將悅撚狗準備

Both

坐q望w

支持晶哥

落微微雨？

輸少過頭馬10個馬位當贏

應該會轟個重P

剩係知配史狗潘狗都可以飛得

佢作法你問佢點睇

一陣又第4

32倍win 3.8倍p

嘉應之星應該最勁 但驚跑得多

正式宣佈 周蛇要改口叫周狗

屌你老母拉西第四

過隔離條跑道跑就贏

部撚

周狗R10叫你地靜啦

唉...想既咩？

場場都睇撚住第4黎開

波叔個隻點 其實幾fit

不如講下隻與龍共舞丫

與龍共舞用呢個人

屌你老母閪

點解薜恩咁冷

方嘉柏有情有2雪中送炭

百步穿雲呢場有無，細潘當潘9賭

屌老母 搞9笨輝

仲賭佢真係唔慌唔靜

個p仲冷過烽煙蛇

死人最靜

d人係咪將悅當將男甘買

呢場潘頓冇馬跑

與龍共舞咁能冷

想all in 協霸神駱

落狗屎未

要問問楊明綸

阿拉三寶

得頭4隻做到磅

真係落雨

落緊

關佢咩事

割撚好冇

烽煙四喜一衝就過哂

烽煙四喜贏了

落雨係咪利烽煙

呢度邊個當初有份吹奏周狗

細潘喺大外疊一衝過晒！百步穿雲羸呀！

烽煙蛇落雨可以gel定

贏到你唔信呀

第一日我認我有

而家啲地落少少都無咩影響

落乜撚野雨

毛毛雨唔夠做喎

真係笑咗

我第一日開始就反周

我錯囉

無知一問 點解回扣咁多

幾個賽馬日唔上水
一上水就見到個個因為周狗失控

烽煙蛇去左車公求雨

咁買乜好， 1定4

問下楊明撚點解
飛得

美麗友盈唔落都贏

馬會派錢

我嗰日有份吹捧既
不過佢跑完第一場百寶袋叫佢周狗比人屌

Feel會落

谷草only

Ka ying star 食得未

咁頻撲 求完雨又要返沙田跑

頭一日係好醒

Btw
Win神ho 是咪仲俾人追擊緊

依啲咪號召力

落左可能輸

嗰度幾十注x頭幾關中既派彩金額

我第一日屌周仲比賭仔笑
垃圾騎士太熱 買完就算中都要驗腦啦

只知道感覺史卓瘋

巴閉啦 贏到開巷啦

佢輸完百寶袋同進力之城我叫佢周狗
比你地屌
後未佢起孖我先吹捧返佢

呢D場次要買獎金獵人

第一日就問周蛇幾時會變周狗

咁果場冇左條bin都贏見習仔黎講唔係勁咩

戒咗賭，所以贏

呢場要烽煙？

識貨

百寶袋同進力之城嗰場你可以睇返
同埋佢無鞭贏嗰場
隻馬太超
前一場陳蛇走三疊望空都贏

隻馬本身騎佢返黎咋，唔通真係如來神掌咩

同烽煙蛇共存亡了

志趣爆呀

支持繼續死膽

協霸呢個磅好正 但閪手
點撚樣賭

搏佢爆 烽煙睇書加蔡狗底出

波仔

三重彩擺佢落23位

我都睇中

呢場各有各好
好撚難搞

隻7號 得荷蘭叻篤師

呢D場次條友就唔點閪

其他騎師 陳蛇w騎王

獅子山贏得都冇咩運行

烽煙四喜友誼至好跑q
10 2 100

一

其實友誼至好都幾好

Lm

巴打今日好似執好多

我

一棍4

好

等左部能好耐

都好撚驚下

Ok

呢場好幾隻磅底馬試實力

烽煙個樣好醒目

頭兩場針哂 跟住都淨係中p

與龍廿幾倍

2000縮翻黎1600 上

大藤 友誼 將悦 all in ed

將悅好似幾勁抽下

莫雷拉錦標唔買莫雷拉買邊個

雷神隻馬實GG

今日13好難估wo

廢馬

支持phone in

Shit恩係時候啦

輝煌芯

唔買閪手

閪手希望有三甲啦

呢隻閪野次次都有問題
唔買都唔買佢

美麗非凡點解可以咁熱

嘉應之星 烽煙四喜

又輸足全日win 1隻？

4 3 6 8

Phone in係咁回飛

CHING SICKMA

烽煙蛇我了

將悦個p終於有返2倍以上

上次5檔塞今次2檔睇怕都差唔多

唉 呢場好難

基本野

烽煙四喜！

買哂7 9 10 11

川河

下場利害了都好難wo

閪手

鐵鳥跑菊花賞

冇人要1？

蔡頭

非凡又慢

友誼有冇

閪手騎緊乜撚野 屌你老母....

告仔！

Yes！
唔洗包尾

爆

川河真係輸個磅

閪手屌你老母痴線

蔡明紹廢撚到

跟太前啦 田

我真係屌你老母閪手
快撚D死啦

我最後決定唔到wp
Qpq輸柒曬

雷神場場唔撚去

好撚癲 我真係唔識賭了...

友誼至好2班馬confirmed

恭喜嘉應之星 下季唔使睇

老4

蔡頭又點撚樣呀 咁都搵唔到位

百步唔塞咁多w得都似

隻4仲後過phone in

屌 尋日有講嘉應

嘉燕真係G3專員

Hi same

告狗

友誼至好一滴都無

姚57
告52

烽煙尾3cashed

菜頭想點撚樣呀
塞咁撚耐仲on99咁跟
一早走出黎衝好過啦

隻百步穿雲 獲獲都追咁勁都咁冷

嘉應之星 goallllllllllllllllll

終於識贏

蝕甘多分跑得近算係甘

下季又睇少一隻

你老母閪刨乜撚 個個傻閪跑法==

大兒麻痺症

閪手on撚9

美麗非凡騎落去唔衝嘅～

一野飛出去

西田咁都冇p

掂

將悅都幾勁

輸撚死

屌你老母臭閪薛恩

捉到百步穿雲，另一隻西手去左邊

shit恩可以仆街死未

笑撚4

買撚左w好痛

有川河報名
川河唔報133重死佢

美麗非凡辣殺馬

隻4一出閘已經可以撕飛 真係屌佢老母
沖又沖唔鳩到
一日輸成9K 真係好戇鳩

百步穿雲 勁到

友誼至好有位點會冇p 屌佢老母蔡頭

Group 步速唔好亂跟

豐仔騎告仔馬拍得住潘頓騎姚馬

驚佢用多左

Qpq好彩輸二百蚊
好難無一隻棍到wp

操到火紅火綠 個閘又癲
跑落脫節 包尾返..
88

百步p

@金仔

個步速唔啱入直路外疊冚

btw 搵人new post plz

比隻6號隊撚爆左
屌你老味

kaying gel

薛恩幾時死

川河去左邊

痴撚線好撚配服自己
買史狗，一唔追就贏
買田狗又第4又失蹤，唔追就贏

Shit恩真係世界級

蔡頭呢樣騎得好差

告仔幾時剪頭髮

隻馬跑得唔錯

烽蛇有就收錢

1號 place

成個莫扎特咁

第二到底邊隻

雷西唔爭在撻埋爆騷啦

Ac 0$
唔洗煩

美麗非凡，正，繼續輸啦，初出嗰場頂住我條Q？輸到落五班先再贏啦

屌你老母想我死就出聲

百步穿雲！！
追唔切

睇黎係新和順超影